覺唔覺得廢老唔應該搭地鐵？

好心班廢老自覺少少啦
大家得閒就屌下屋企班廢老
叫佢地唔好坐地鐵

覺
唔覺